黑警就拉周庭同Wilson 佢地見記者

周庭點解會被捕?
相關案件調查中, 詳情不便透露